香港人被扣帽子做港獨，我哋喺咪都要幫中共扣做納粹中國大力做文宣？

反正外國人對納粹呢啲字眼咁敏感
又未必感受到中國共產黨 / Communist Party of China 嘅恐怖
點解唔將以其人之道，還至其人之身
大力喺國際文宣方面扣做納粹中國Nazi China

推推推

中共=納粹唔係扣帽，係事實

二十世紀有Nazism
廿一世紀有Zinaism

明明chinazi係事實

有道理喎
不過講事實唔算扣帽子
同佢宣揚下姐

的確，但如果以外國人角度黎睇佢哋未必有咁強烈感受
大大力扣落一個TERMS 肯定可以激起更多國際支持

推

Nazi China

法西斯會唔會好d

下 一早要啦 至少係twitter話佢地係極權主義同埋支持納粹先啦
有晒根據

ChiNaZi
痴撚線

chinazi係事實!

一定要!!!
輸出革命

#ChiNazi
Twitter有

事實勝於雄辯

新疆集中營，納粹中國最佳例子

721 811

Nazi and Zina

push

ChiNazi

對國際唔好用Nazi, 用法西斯主義好d
#StopChinaFascism

其實CCP個朵本身都好臭
我諗過埋nazi添

係

根據GOOGLE TREND，Nazi 既搜尋遠高卡Fascism

要宣傳呢個事實

要比西方國家嘅人明白, 唔好等佢成為下一個nazi 先行動

支持

事實都叫扣帽子咩？

可以，不過要整理好證據去證明，齋講冇用。

同意

近期啲集會都好撚多啦

以其人之道

全球 抗 共
刻不容援

來吧 新疆就是證明 是事實 不是帽子

岩呀！
20世紀新納碎主義

係事實 唔洗扣母子

支那跟本係納粹。

唔係扣帽子，係中共堅係新納粹，你睇下佢地點對新疆西藏同香港就知。文宣一定要寫明新納粹或東方納粹崛起

集中營都搞埋
直情係納粹精神再現

chinazi, chinazi, chinazi
chinazi, chinazi, chinazi
chinazi, chinazi, chinazi
chinazi, chinazi, chinazi

#ChiNaZi
大家add oil 煲大佢

所以真係唔係做佢，係中共真係幾十年獸行太多。。。
「東方納粹國崛起」

你用錯扣帽呢個詞

裝個Whatsapp都比中共搞

最近世界各地支持香港集會都俾班法西斯踩場

真心不如諗下有咩當年德國納粹黨有做過啲野係中共冇做過

藏人新疆人真係好慘。

Zina

科研/人體試驗有無中共啲人比人踢爆過?

這個都正，要好清楚帶出nazi=china，新納粹主義先alert西方

手快快
但外國人眼中有唔少依然對中共有抱負，未去到/未意識到中共納粹嘅形態
Sor 應該用番文宣/宣傳字眼

大大個法輪功

一早喺Twitter做緊野
快啲

唔洗扣根本係

其實真係行緊納粹條路

#chinazi

有tag 叫 Chinazi 啦

扣咩帽, 係事實

本來就係，猶太人咪即係新疆人。
其他蝗蟲都係世界各地出來7
當一個無人權的國家強大，只會對世界係一嚴重威脅。
咩西方國家好想日日敍利亞咩? 佢哋一向唔妥中共。係鄧小平開明咁令到佢哋相信下共產黨，點知到左維尼，仲獨裁。

721 已經係

法輪功活摘器官……納粹無

正

活滴器官

但習帝完全無希特拉果種霸氣同領袖範

事實必需推

支那已經公開同阿爾蓋達恐怖組織聯繫，美國同聯合國玩野可以踢佢出UN再打到佢亡國都得

推 共綷 Chinazi

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

無錯 佢地屈全港人呢場運動搞港獨，我地唔幫下佢點對得住自己，日日被班大陸撚翻牆搞，見到翻牆狗就反胃

需要大量chinazi Vs nazi meme

阿習係眼高手低，但最弊佢的變態程度係過猶不及呢。這種人更恐怖，想變態就去變態，成日驚比人踢落黎的驚弓之鳥，所以係會用最變態同不顧一切的手段去保護自己

由今日起文宣全部加上HASTAG #Chinazi

法輪功

法西斯與共產主義係對立

推特記得tag #ChiNazi

chinazi

Push

#Chinazi ！

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

呢個係事實 大大個新疆集中營係到

不用扣帽子,根本係事實.

癌症A與癌症B

法西斯! 納粹!

ChiNaZi

納粹：禁煙、控制致癌物質、移除消費品中的鉛和汞、鼓勵女性定期進行乳腺癌檢測
中囯：環境污染、毒奶粉、毒疫苗、中藥注射液、癌症發病率及死亡率全球首位(2018)

中或最贏

Zinaism 好名

正確做法！

係事實唔係扣

可行
但係要計劃下
唔好玩火自焚

（殘體）
本質都係清洗異端
同埋係共產黨係行中囯特色社會主義

順便可以糾正返China嘅英文發音做支那

事實黎，所以更加要煲大佢

共產黨本來就恐怖過Nazi, 係呢幾十年左膠當道啲人冇左警戒心

bbc 集中營同skynet都唔少

對，既然他們咁自滿成為納粹份子幫下佢啦

講事實姐

唔好隨便用，整理左d例子出黎先，唔想輿論反轉

仲有比1984入面更變態的社會評分系統

zinaism LUL

推！

要全世界都知中國既邪惡

全部Point 中共oint 中共中到應一應

呢個正！

twitter tag #Chinazi

有道理

叫佢地Zina啦

事實嚟但文宜要出動

Google番，2012 13年日本反華已經用緊Chinazism
外國人黎講，Chinazism都比Zinaism更易聯想到係China + Nazi混合體

chinazism

@chinazi

ChiNazism呀！
中華納粹！！

係事實唔算扣帽子

納粹中國

琴日外國中國人遊行，已經有條on9用Nazi手勢，佢地不知幾鍾意頂帽。快d送佢地一程

612 721 811

佢地真係有興建教育營

呢個唔講唔知
不過樓上有巴打都提過呢個字，我都覺得Chinazi比較容易理解
仲可以糾正返China嘅英文發音做China

對

現代中國係法西斯主義
事實黎

CHINAZISM

文宣GO,衝向國際

清洗新彊仲殘忍過殺猶太人

Chinazi
習旁萬歲

梗係要啦

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

全面提升國際危機感

已經有名 = Chinazi

Chinazi運動開始

已經紅咗

輕鬆啦 chinazi

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

推 係事實

我要攬炒please

事實嚟 唔洗扣 支共邊忽唔似納粹
望下國內D愛支病人 幾撚恐怖

究竟用Sino-nazism 定chinazism

原來外國人咁忌呢樣野

不如開個tg講啦，幾個post講同一樣野

對比下
新疆集中營同納粹集中營
自視高人一等
洗淡人地新疆人嘅血統
領導成日拿愛國講野 反對自己就係唔愛國
周圍暇暇霸霸侵佔人地地方

其實咁睇根本就係同一個劇本

中共不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌及武力恐嚇手段威嚇示威者! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰普世價值!

係事實嚟
而且納粹係反猶太反共
中共係連自己人(中國人民)都無情講
嚴格嚟講仲衰過納粹

1

TW FB REDDIT

支NAZI

Push到文宣睇到

大力支持 以眼還眼

做佢世界

#Chinazi

支那 X
支納粹 Y

exact7ly

CHINAZI

NaChi

Twitter開始多人tag #Chinazi

納粹唔會迫害殺自己國民，搵納粹同中共類比簡直褻瀆日耳曼民族

岩啊岩啊

#納粹支那

法西斯

係中國特色的納粹主義，所以叫chinazi

推 推緊twitter

威權中國，廿一世紀法西斯

乜撚柒都扣，對內福獨廣獨，對外納粹極端民族主義

Must!!!!

Chinazi

唔洗扣
事實係

#chinazi

nazina

要

納粹中國chinazi

抽

係有過之而無不及

正確

笑到哽親

Agger
中共散佈極端民族主義

我地係公開事實

冇扣個帽
事實黎

習近平同希特拉有冇得比，殘暴方面

.

推 脫離納稅黨係國際共意

824

每一隻黎香港既支那狗都係撐港獨
香港輸出革命
咁條街自然少好多支那狗

Yes

新彊集中營

Sure

屌
成個集中營响度啦

睇到心寒

retweet 依個然後打句caption再tag #Chinazi

痴撚線

破萬啦兄弟 加油
Tag爆佢 推比全球人類睇 全球反華

要！

Zinaism

The rise of CCP after WWII is a collective karma for human civilisation. Such dictatorship should have been nipped in the bud but it hadn’t been so.

唔洗扣，事實黎
我地只需要話比世界知中國共產黨 = 納粹主義

#ChiNazi

hahhahahahahahahahqha笑撚死

無可能有另一個比呢個更加貼切

支持睇下西方世界信邊個

真

扣帽子仲要冇人屌，仲反咩送中一齊去祖國做支那人好過啦

事實呀 做文宣la

納粹黨全名中譯係：國家民族社會主義德國工人黨
原名：Nationalsozialistische Deutsche Arbeiterpartei

國家民族社會主義根本就係而家大陸行緊嘅路線，
一定要將中共同納粹劃上等號，國際社會就知驚。

Pish

啱呀
又集中營
又曱甴

TWITTER 好多啦
快D 去RE TWEET

#chinazi
#saynotochina
#NaziChina

根本係事實
佢而家想滅絕香港人

China nazi

合情合理合法

集中營 -- 有
種族歧視 -- 有
SALUTE TO NAZI CHINA!!!

正式宣佈文宣全力推行 #ChiNazi 為實現國家主席 President Xitler 全球大一統計劃

呢個可圈可點
之前有外國巴解釋過
佢地一聽納粹就會好反感
可能會適得其反
之前巴打用巴打用金鐘趴埋牆同蓋世太保搜身張相做對比
已經有鬼佬屌晒狗
所以用納粹要好小心

唔駛用Nazi China, 已經有ChiNasi

咩叫扣帽子

中港互帽日

唔好意思，借個位宣傳下。

中共本身都強烈打擊港獨分子
依家中共借香港反送中運動標籤全部示威者為港獨分子
咁就可以「順便」／「借名義」去打擊今次個運動

推推推推

true

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

納綷某程度上真係有實力
大陸蝗乜鳩都抄無主見得把聲

咪係 我地邊有扣帽子 佢哋根本就同Nazi無分別

集中營
全方面監控
秘密警察
打壓異己
侵略鄰近國家(台灣)
各種政治洗腦宣傳

Why not both

建議整圖的時候整埋QR code
連結去用英文報導呢d事的新聞

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

完全同意

認同，CCP is worse than Nazi.

海外戰線煲大Chinazi
#Chinazi

狂推

被迫害20年依家先有港人同情。

有冇人開TG GROUP

中共導致至少8000萬大陸人非正常死亡，恐怖過納粹80倍。
#Chinazi

推！
Chinazi is better than zinaism!

幫手簽左呢份認為共產黨係恐佈份子

講咗好多次
次次都沉咗

簽ED

幫手share 完成佢睇美帝會有咩動作

Chinazi =痴撚線

我覺得要小心D用NAZI呢D字眼
鬼佬心入面已經覺得Jews係最慘 唔想人亂用
我覺得用住法西斯先好D

#Chinazi
#Xitler

咁撚大個集中營仲要強制絕育
話佢chinazi 一啲都唔過份丫

#Chinazi
#xitler

錯，某國行為比納粹有過之，
分別係當年德國精英係真心愛國

Chinazism 係事實
亦都係佢地一直做緊嘅嘢

好

中國=極權國家

係德國賣廣告

快
藍絲開始銀彈落廣告顛倒是非

好好笑

BTW 外國人覺得好多中國人係Ultra-nationalist Chinese

反手大力扣殺

中共=納粹

怕會有國際反彈，Nazi係國際上幾乎係禁語
我唔太清楚，但係小心d好，我地唔輸得

pushhh

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面既控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

#chinazi is the truth
NEVER AGAIN!

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注
有興趣可以將香港警察/中國link落nazi到
一切都係呢個#metoo行動入面

號召大家上Twitter幫手

再推

其實港獨有咩問題

喺香港未能夠得到大部份人支持 有啲思想守舊啲仲覺得應該行一國兩制 扣港獨可能因此而失去少部分人支持反送中運動

新疆集中營 Chinazi

#Chinazi
#Chinazism

中共衰過納粹

各位手足 可唔可以幫手整合 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到 有巴打暫時幫手整左兩張poster

Today HongKong. Tomorrow the WORLD!!

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟